有冇人畀朋友表完白之後覺得好反感

睇到佢同收到佢d message都覺得有d反感
大家記住冇把握唔好亂咁同朋友表白或者講曖昧野
我同佢本來仲好撚friend 依加連見佢都唔想見

Gay

咁咪唔好fd
好攰架做fd

唔缺FD
缺女友

你估人地好想見你 ? 收皮啦 唔稀罕你啲咁嘅朋友

唔係gay 但我既心理活動係好似homophobic畀個成日抽自己水既同性朋友表白咁

屌我都試過俾同性同學表過白

好似平時同隻寵物狗玩覺得好開心，無啦啦佢走去UN你
令成個關係變左質咁

互射

我呢個係真係好撚好撚friend
我諗我起碼有一半係嬲佢咁做破壞緊我地關係

如果唔熟而我又唔鐘意既話都話可以直接block鳩佢

樓豬真係慘 i know that feel

自言自語？

梳囉

我得幾個朋友
佢又係得幾個朋友
做乜要咁樣累大家

以前試過比朋友表白，當時太細唔識諗
其實係佢角度而言，可能係鼓起好大勇氣先敢行依一步。無論你對佢表白有咩感覺都好，都尊重一下佢既情感
你可以唔喜歡佢依個行為，但唔好因為咁而覺得佢討厭，佢都係忠於內心對你既感覺姐
如果你唔接受，好好地拒絕

利申：當時有好長一段時間同對方斷左聯絡。依家係好好好好好既朋友

我同佢本身係情侶黎
後黎分左手佢都話唔會同我再有機會發展
咁之後繼續做朋友其實都相安無事
佢都重申過好多次唔會同我發展架喇
可能因為當時我地既關係都有d曖昧佢先咁樣係咁刮我幾巴
咁我之前都拍過幾次拖 就真係淨係當佢係好撚好既朋友

我諗我有一半係嬲佢咁樣破壞我地既關係
另一半係佢到依加先肯咁對我 而佢知道呢個時候我完全唔需要

我果時都花左好長時間先捱過左
可能係我地處事手法唔同 我當時冇諗過要煩到佢 所以我唔講
依加佢同我講完 仲話如果我介意既話可以唔理
我都想可以當冇事發生過

之後*都拍過幾次拖

假膠味甚濃

仆街 我都想

我知呢段經歷都幾荒謬
而我都係一個好荒謬既人

我好撚記得佢飛我果時話佢同我拍左成年拖
唔覺得我地之間果種係愛情
之後先喺到諗 如果我地發生左咁多事
呢一切之中都冇一樣野同愛情有些少關係
咁我以後點說服自己 某個人對我做既野係因為佢愛我

而的確我隔左兩年幾先可以稍為咁唔再受呢件事困擾

我細個果陣識人唔多 仲會諗可能我喺唔同方面變好d做好d
我就可以令你返黎我身邊 但係原來當我一路咁做既時候
我都唔再需要你作為另一半咁返黎我身邊

我覺得佢係個玩得既人 我唔想冇左個咁既朋友
屌

點解咁多正皮但得我一個喺到鳩up

因為真係on9

體諒下佢啦
如果佢唔係真係好鍾意你
都唔選擇表白

唔記得換分身？

仆街啦你

Agger
連唯一既朋友都無埋

笑死

有 第二日返學仲會特登避開佢

比個負評你

叫完春好醒下喇

反感係因為佢個樣已經一早被標籤只可以做朋友

會心諗：我當你係朋友 但你竟然想屌我

你有無俾左咩明示暗示，誤會左？

細個讀中學就有呢啲feel
本身我對佢都有少少好感，但係佢表白完就對佢好反感
真唔知點解

呢d仆街不撚得好死！！！
男既要燒春袋 女既要紅毛泥封西

多謝

睇佢係唔係靚女型男姐

大概係咁 以前畀佢抽水都覺得冇乜野 friend丫嘛 屌

屌那星 我作為外貌協會骨幹成員畀80分佢
但係真係唔撚得 對住佢會變性無能

係囉 唔好唔理我啦，同我好似以前咁講返野啦

我大學都試過
本來好FD，成日一齊食LUNCH
後來畀人傳我地兩個一PAIR
佢亦都電話認咗真係有啲意思
我覺得件事即刻唔同咗
唔知點解再見時都尷尷尬尬咁
後來自然疏遠了

唔係表白
不過身邊嘅朋友都講到穿曬話我知佢鍾意我
仲要最近唔知做咩事 身邊都變成一對對
得返我同佢係單身 然後佢地都撮合我地
但係我知道之後冇好感 只係越黎越反感
完全唔想有機會同佢單獨相處
點解我班朋友要破壞我同佢嘅關係

扑下先 話唔定岩你口味呢

但做對好兄弟又如此相愛 旁人會說不該

屌鳩你d狗西朋友啦

絕交囉

好稀罕呀

唉屌 原本仲想表白 都係不了

點抽你水

如果你本身就唔係打算同佢講朋友既話我覺得表白都無況
但如果你同佢本身係好到冇其他人取代到既好朋友既話就諗清楚先

你係阿希？

屌你老母 自言自語

這個世界最壞罪名 叫太易動情

當初講好 只當人朋友
可能是大家都寂寞太耐
好渴望 深厚既感情
慢慢變得曖昧
最後因為d小誤會反面 這一切就更噁心
又因為太愛人 變成好大的打擊

真係好想做返朋友 讓我知道你安好
我會開始習慣沒有你

啊希？

樓豬噏完一大輪都唔知發生乜事
你同佢既性別係咩

我都中意咗個一個幾好既朋友

但我知道佢對我一啲野都冇 唉

介意埋晒d濕碎野 抵你做唔成大事

我女佢男 等睇俾人屌我臭雞

之前同佢去旅行 因為得一張雙人床咁就一齊瞓
頭幾晚佢都攬住我瞓 咁我就係咁縮既
果排佢話佢唔開心想攬住人瞓
但我當時覺得唔對路就叫佢唔好

我認我抵撚死 我抵撚死啊屌

屌，扯起 反擊啦， 你大大力插佢菊花 插到佢驚

名唔可以講多啲想了解下

可能睇到最後你會覺得嘥左你時間
我首先講句唔好意思同多謝你畀位我講先

大概係咁既
咁呢位朋友本身就喺街到撩我先既
識左一排就開始拍拖
但拍左冇耐拖佢就飛鳩咗我
話覺得同我之間既感情唔係愛情 想同我做返朋友
我果時一黎因為本身朋友少
二黎我諗住繼續留喺佢身邊可能以後都會有機會
所以就繼續同佢做朋友

咁做左幾年朋友其實頭果三四年我都未放低晒
咁有時我地都會做d曖昧野 但係可能我地大家既性格都係比較隨性
所以都唔係真係為咗令對方誤會而做
係有時真係太撚close先做到咁
但其實呢幾年佢都有鐘意過唔同既女仔 都話同我冇發展既機會架喇
佢次次講親我都好撚嬲 心諗：屌 你又知我想同你發展
我唔知佢係真係睇得出我果時仲對佢有啲留戀定點
總之佢周不時會咁樣刮醒我

之後我都拍咗幾次拖 其實對佢都真係慢慢冇乜感覺
可能因為識既人同經歷既野多咗 或者同佢一齊既時間長咗 或者畀佢刮刮吓刮醒咗
捱過左果段仲會成日諗住佢既時間之後就變到真係珍惜佢呢個人 多過珍惜佢對我既愛

不過到自己察覺到自己放低左之後就變到有d睇唔起自己
因為我諗起以前對佢咁好 唔係因為我作為一個朋友鐘意佢
而係我仲係想喺佢身上得到回報
咁當然最後因為我係個冇膽既人所以我都冇講到出口 冇要求到任何野
而最後我地變左做好好既朋友 我諗真係意外

其實半年前我都仲鐘意緊佢
果時成日聽張懸首艷火
仲會幻想可能我等等吓佢就會另返轉頭
而我會一路企定定喺原地等佢
到時我地就可以變返以前咁 但係其實以前都冇乜好事發生過
而到佢好似想另返轉頭既時候我都已經唔需要
可能我需要嬲既係當時咁懦弱 而依加都咁懦弱唔想面對既自己
嬲佢令我又一次更加強烈咁了解到自己可以控制既事係好少好少

臭雞

係街識果下已經知佢係點既人
識玩 首先一定有膽
吊住你心掛掛咁多年

果時喺街識係因為大家身上有樣identical既野
類似大家身上都著住同一隊波既波衫之類咁
所以岩岩識已經知對方同自己有共同興趣會傾得埋咁啦

我都唔知係佢識玩定我太戇鳩

agger樓豬正臭雞 抵撚死

講真呀 佢可以同你fd都係建基於佢鍾意你 如果你一開始真係唔鍾意佢同佢講清楚既話 我諗佢都唔會同你做fd

其實係調返轉
做朋友果時我鐘意佢多過佢鐘意我

點撚樣呀 你鍾意佢佢又鍾意你人地表白你又反感 仆街含撚死啦你

但無奈不想失去，最終結果都係會失去

等吓啦 有日你就會好似我咁識放低
如果你仲想同佢做朋友就等吓啦 係難捱架喇

但係我諗佢當時真係對我冇意思

樓主咩事？全職9upper